連狗會員制心態分析+革命方向

連狗今次經PAYPAL推出VIP會員制其實係完全睇唔起大家，覺得呢班由高登過黎既會員係廢柴惡唔出樣

首先LIHKG由2016年11月25日開始運作，剛好10個月，點解呢一刻先推出VIP? 數據分析。

連狗開壇第一刻就搞掂哂廣告，每個月睇返廣告收入，會員數目等等數據，並見到現時開始穩定無特別波幅就開始埋首計算會費。為個塞住班日日催話要無廣告既人，想穩定民心，但同時唔想賺少左。

$8 好明顯撚班岩岩入社會既大專生／用老母信用卡既中小學雞既虛榮心，數目少易入口，又可以比佢地威下SHOW比同學睇自己無廣告上連登，攻其心態。但只提供首次，進可攻退可守，可以隨時收返

$188 /年 就係由BIG DATA分析出黎必賺既定價，姐係你唔買會員連狗都一定賺到呢個錢。我用十個熱門POST既正負評數計一計大約活躍會員大約有15652，打個八折都有12500個，Ｘ返188 = 235萬，仲未計其他CDROM禁廣告，打手，賣資料既收益。

更絕既係連狗直情用唔經IOS收費，情願冒比APPLE下架既風險想將最後一蚊一毫奶到盡。點解要咁博？

第一可能係唔怕下架，淨係呢批忠心既慣性會員夠佢賺錢

第二可能係個APPS就收皮，之前死SERVER極度懷疑係比中共攻擊，但比供應商要求PUMP多D錢

連狗係一個點既人？大家應該有眼睇。見利忘義無視以前$8會員費，走旁門左道避過APPLE，偽公關博民心但唔係真心，睇死大家唔會返舊登，起新壇。大家覺得甘唔甘心比一個咁樣借殼上市，淨係識租SERVER撚會員既連狗一大刀咁劏各位？同時仲要冒住上述２個風險。

如果唔想甘心做連撚人下既一隻狗，我有３個建議比大家
1：用adblock，之前有巴打share，幾廿蚊一世定一年。好處：唔怕執server，經apple有保證，手機上網玩apps都用得，同時你都可以課$8比連狗如果你想支持下server經費
2：返舊登，我一直有keep住2邊走，發覺舊登係無咁多起底，小朋友齊打架既post。當然廣告係多，所以可以考慮買adblock
3：起新壇，我唔係IT人所以不在我範，呢個要有心人搞＋大家齊心

仲諗住課金既你希望你諗一諗
支持adblcok/走
課左金比連狗

始終都係牙joe好

推

個post酸縮到仆街

不服來辯

講得出口回舊登嗰啲根本就同"中國人是要管的"一樣
最撚難聽係有班人俾林狗當狗撚仲大大聲講咩回巢回家嗰吓好笑

話返高登係一個option嗰班都係狗嚟
骨子裡奴才底

返舊登?
你唔好兩邊走啦
直接返去舔林祖舜屎眼
唔上連登都唔撚會返去

你都岩，所以我用adblock算